連紅綠燈都壞埋 比車車死都唔會比人可憐

林鄭 祝你長命百歲

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )